有冇人有睇伊藤潤二新作《幻怪地帶》？

上年年頭開始連載 但搵極都係得兩集

line漫畫，要日本地區先有得睇